有無人見到窮人生仔好唏噓

身邊總係有啲人兩公婆又肥又窮又醜又無學歷，通常都係做sales，但又生仔/ 積極做人

真係諗唔通點解佢地自己受苦就好啦，係要連累多一代受苦

理撚得佢地 又唔係同佢地熟
熟嘅話會盡力勸退

養老用

冇佢地點樣有奴隸比有錢人奴役呢
佢地咁偉大捨生取義
應該值得嘉許

出黎做野未阿,細路

放心窮人生仔一定會有報應

其中一個就係仔女大個就唔會理佢地